如果鍾培生四戰四勝會唔會係下一個曹星如

神奇小子

曹君如起碼搵啲對手
勁唔勁其次 但係真正拳手

終賠生：林作

下一個徐曉冬

你有錢打邊個都得
你要贏又得 輸都得